最新失業率維持2.9%

根據政府統計處公布，今年7月至9月經季節性調整的失業率為2.9%，與今年6月至8月的數字相同。低於市場預期升至3%。就業不足率在該兩段期間亦保持不變，維持於1%的水平。

與今年6月至8月比較，在今年7月至9月期間，各行業的失業率(不經季節性調整)變動不一，其中資訊及通訊業有相對明顯的下跌，而上升則主要見於餐飲服務活動業。各行業的就業不足率亦變動不一，但幅度大致輕微。

總就業人數由今年6月至8月的386.36萬人，下跌至今年7月至9月的385.54萬人，減少約8,200人。同期的總勞動人口亦由398.42萬人下跌至397.57萬人，減少約8,500人。

今年7月至9月的失業人數(不經季節性調整)為12.03萬人，與今年6月至8月的數字(12.06萬人)大致相若。就業不足人數方面，今年7月至9月的數字為4.15萬人，與今年6月至8月的數字(4.1萬人)亦大致相若。

説好的經濟差呢？
好失望

無影響 唔知好定壞事

經濟衰退？
睇過 邊度退呀 成日想打經濟牌
事實上係政治缺陷>>>>>>經濟缺陷

IT狗失業率係下跌

失業少過一年唔計
無意搵工唔計
銀行儲蓄多過十萬唔計
畢業少於三年唔計

零售諗住頂到幾時先炒人

過埋聖誕
就新年wo

又話好唔掂？

失業率個計法好撚鬼嫁

當然，失業率點會升，都無災難發生

明明黨鐵請左好多人大媽南亞係個閘邊得企字
仲有成班裝修佬

食環都請多左外判

政府點知邊個失業？

利申：長期失業，冇人count過me

所以我信頂到新年係香港大陸都會一齊爆